[動物界抗爭] 教全香港嘅鸚鵡講「光復香港，時代革命」

有無得諗

旺角雀仔街

大家平時行過見到幫手教下佢地

推

點解無人認同

推呀推呀推呀屌！！！！！！！！

撚到班藍屍阿伯心臟病發